同啲中產父母講

西方社會嘅大學係唔會因爲你子女參與過呢種事就帶有色眼鏡睇你，嗰度係會了解你所相信嘅人文價值，嗰度唔係華人社會，貴子女有個性，有信念，一樣會收佢地入讀